美股認真討論區 DCCCLI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

AMD YES

pltr net仲可以玩幾耐

高JED PINS @63.4
希望今日高位明日低位

中左ER 滅世棍

美國參議院多數黨領袖麥康奈爾：經濟復甦應該能減少援助計劃的規模
今天公布的失業率是一個令人震驚的數字，它表明經濟正在恢復；
這個數字顯然應該影響我們採取的任何額外刺激計劃的規模。

2020年11月6日 23:53

美國國家經濟顧問庫德洛：特朗普，麥康奈爾和努欽仍然希望達成刺激協議

2020年11月6日 23:44

VIX今次好有反應 真跌黎
下星期一唔樂觀

驚

GUN

SNAP如果今日仲係無量升 咁代表無大莊入貨 升唔起

屌你tlry仲升緊

波巴諗住全清？

acb tlry
半年一度

等緊 佢chok 多棍 引人入黎

2.5已經清哂 再觀望

去到幾多先叫有量

頭三支 下下 800% ytd. 起碼要一半

美股認真討論區 DCCCXLVII

敗走bigc

10/21就叫帶量 所以叫大家9沖入去free money

LU嚟料！Thanks習大大

邊隻

嘩 10:30睇果時 仲係蝕，出去食完飯一開，媽媽又餵奶，

升足5日

請問依家係咪已經升完散水了？

想問新手第一次買美股 budget 1萬hkd 可以買咩入手好

買nvda

屌你媽媽餵奶

笑到停唔到

係真心定假膠

我屌 兩日睇住馬雲飄冇入 293怕高j 依家300

美股認真討論區 DCCCXLVIII

睇暴巴教學文啦

買完AMD 再del app 等一年後再開

大家點睇twitter?
上個月尾比人屌完 跌左勁多

利申想入
想問通常咁情況 科技股回氣快唔快?

ttd發生咩事

唉屌，我啲SQQQ冇撚晒啦

屌，升乜撚

繼續gel啦，陰跌緊

FB

笑死

淡L 半倉L 1/3倉L

gel咗兩日都唔撚識跌

Happy哥

Tsla有good news
下年大陸銷量有機會超 今年超球銷量from my friend

開市即入sqqq,

75%正股
20% SQQQ
賺少咗好撚多
慘撚過半倉

真係好happy

點解係下星期一，唔係今個星期五？

呢個時間做sqqq係smart boys先會做

上個禮拜五既cm黎
姐係今日唔樂觀

MM派 加algo 又再加注推個市

成個劇本悶

VIX扯唔起喎

大家午安
啱啱先醒

說好的抵制美帝呢

數錢數到手軟

個倉得arkk 感受唔到扯旗既快感

波蛇俾人鞭

Sent from my tesla

所有news 一路當利空

啲人唔係買nio ？

盤前不問價入SH

MM派 大大力上車吧 咁多股有哂靚set up

望住咁多股有vcp 都敢做淡友

真係

大選日話叫大家食糊個批去咗邊，反手個批

電動輪椅幾時先肯扯返晚

點睇net 大家想入貨做長倉

今晚，谷左好耐啦

飛巴大大力鞭屍

Luckin

長遠望100

我140% 好倉
8% SQQQ

痴線3月嘅 翻版

全倉得佢唔生性

劇本寫埋出黎d 人係唔信邪

又怕咩又怕咩

風險在於無知

上個月中先回大咁棍
啲人仲想大選完大跌 真係唔知死

vcp突破埋我開始減減d SP 或開遠d拎到d premium做buffer

慘被鞭屍

呢個？

er beat哂

我覺得nio 同luckin 有分別
我睇懂車帝發現nio 好多人買賣

今晚個倉唔知要升幾多， 全部動力火車頭

mm其實一早加左

會唔會侵侵一告上法院就瀉

我啲nvda call係咪有救

佢哋comment 係nio 好揸過tsla
但我唔係太識

飛巴你唔係都大選前走哂貨?

佢好似係大選前幾日係入貨 建倉

兒登仔今晚邊夠我happy

開市諗住即刻入返龍軍？

我記得佢係走貨，仲笑我地聾軍

會再加， 有好多宜家先準備破位

佢一直話有二個倉
好似有個倉清哂㗎

跌返沒事了

我走個批係垃圾黎換咗ddog

我講咗爆買日要入貨你係咪真係聾

Bull trap走牙

Tesla唔錯 如果突破左wedge
Amd / Nvda就唔會高J
SaaS仲未升上去 會係入面搵下靚setup入
最緊要捉到特價棍個下

你講咗好多次
仲話雖然未見啲機構大爆買 但照入一入先

今晚就係小西巴上神枱大日子
VERI

tsla坐定定算

跟飛巴，冇窮人

其實我嗰陣時都有諗咩人咁on9喺選舉前一日先買貨
大選咁大個uncertainty
點知就係啲大戶一早plan定選舉之後係升市

跟住第二日咪爆買日

班友真係

認真 基金佬唔入市點知會唔會狼來了接falling knife

納期 做咩向下扯

唔係喎，大選前一個星期呢到有人衝出黎話大選仲揸貨正on 9架喎

已經分唔到f巴係串飛巴定已經癲埋一份

OT巴一齊數錢

我係第二日入滿

贏幾多先

有咩所謂比人串

當我白卡都無所謂

仲有半日唔洗驚wo
今晚係龍軍輾壓淡友既好機會

比淡友落車

美國佬未醒

留力等現貨先破頂

只要有錢賺你話我on9都無所謂
龍龍哈

個倉大選前後profit 多咗1球hkd

50>100>75 今晚再補返少少

升市好難補
唔知入邊隻好

認真 我睇開咗d 人有咩專業好好J

我都係鐘意撳個制賺錢

笑傲江湖嘅生活

日日為個名利咁辛苦仲咩

想問下點樣買SPX/ 納指期貨？
個code係咩

記得當初做野個個話要努力做1,9 號牌RO

月薪點點點

用IB可以買

個市一回既佢唔會突破到住應該要等下轉

你玩法係咩 sh派？

賺埋今晚 就留部分錢入gal巴隻blct

1211無大升 集體NIO向下突破

tsla個升幅應該幾正 仲要佢係極少數未突破向上

幾時返三月個價比大家入貨

靚股緊係SH

痴線基本破頂

集氣

呢係個世界就係咁唔公平

其實1211上星期五枝大成交有d到頂feel

其實呢到有反咁上下年資應該經歷過爆買日後大幅減磅或做反手嘅賭仔心態。

但人總時重覆犯錯

唔認同
有專業先容易搵錢，再靠投資賺大錢

飛巴 你岩岩玩美女既時嘅 大概本係幾多

所以put鳩支概新能源汽車都有值博率

SQ突破高位仲唔買咁傻豬，已經轉哂勢！

SOFTBANK: HELD $6.3B IN AMZN, $2.22B IN FACEBOOK AT END-SEPT

少年股神孫正義又贏

做零售表示什麼是專業

開始多人上返車，跟住怕架車唔等人

panic buy

前幾日先話130

傻嘅先入sqqq

幾多人做專業 J緊自己loyalty時

投資買5號仔

投資買883，753，支持國家企業

盤前跌返晒，唔怕

等緊下個調整出現，就開始調整移動下d SP position

日日開call日日賺,身家好快過百萬

邊撚度跌？

我有個舊同事上年仲係咁炫耀手持幾多5號仔 又話月月收息
今年見到佢個衰樣忍唔住笑出嚟

加州有個youtuber
佢見到靚車就問個司機
What do u do for living
10個有8個都有專業
得好少係做private equity

今年幾多人買66 等收息

跳出框框，為錢啫

做人咁複雜仲咩

擺撚到明儲力
個量日日縮 個價就唔變

你老尾 一代妖股王 上番600先啦屌

做pe 係人地幫佢揸車
Happy仔

真
日日磨西咁就快要從妖股除名

一早打滿倉了

#LGBT 🌈🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈

磨到大家氣餒就會爆升

買曬d tesla
等班鬼佬無得買

石家莊血案兇手

痴線英磅爆單邊

我想1.28換啫

機會都唔比

財演叫到英磅要收皮咁

反美是工作

專業分析員

3頂confirmed all in sqqq

支那tesla賣既都係支那廠車
配合內循環大戰略

老閪黎係要磨耐D, 比D時間啦.
就黎可以

正常都變happy仔啦

呢個市咁派錢法

好過d人出去炒iphone 或頂頭鎚抽螞蟻

其實pe d人工係咪investment界入面最高

嘩 free fall

入左少量擺到下年1000蚊

岩 我掩護你 你快d酒 而到我留守

下年1300蚊不是夢

正常係

龍還龍
個選舉未完

一齊上車等爆升好無

all in 左 SQQQ

完 可能係跌市

好巴有無諗住轉去pe firm做，你做開buy side應該輕鬆轉

SH

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

雀巴做咩係出面玩膠

今晚早啲訓算

Happy多一個月先算
GA senate開選之前都唔會太危險

上週末睇下netflix 套 dirty money, 有集HSBC, 有集Wells Fargo (仲有巴佬up兩句). 銀行真係抵9死

睇定d先

民主黨拎到參議院就含得
掉番轉玩

幾錢?

有冇人5點會入大麻盤?
玩淨80美金諗住all in SNDL
鳩估一開盤會跳到0.5倒

[img]
無抽，感覺揾少左幾個億

想買pins

Pe要pitch客
我係比人putch 仲要得閒好多
（人工低好多）

所以未諗住轉，太舒服
唔受經濟周期影響但同老細幾歲死有關

500股

我已經無理了， 既然美國人見到咁多問題都仲係左膠咁

個市有訊號走貨，咪開始減磅

跟住大戶走係無死錯人

馬雲飄了

佢 d 官司係細眉細眼既地方挑剔下
無証據點會有 case 姐

2016 年佢輸 300 萬 popular votes
佢話 voting fraud 搵人查
結果個 commission 查到收皮都查唔到任何野

可能個市差唔多要調整

基本上穩升階段到出現哂 好多人低過半倉，或反埋手做淡

而有批人開始相信個市開始打底準備不問價追貨

佢死左你繼承佢？ Family business?

識買梗係買520週低511

佢死左 換老細 就可能摺得我就失業

今次好似有備而戰，大選未開波已準備

你同事有冇爭取上電視

Time will tell.

其實大家有無發覺一個現象，個市升咗一段路時，個個都在搵低水股。

但往往入市低水股未必爆升個市就逆市行

結論： 做人不要太貪心

宜家 追個批幾傻仔

戀童登都勝利巡遊埋
共和黨班友鬥快割席
cctoy話仲有希望

同當年喂精fuck 完china, 俾人dq, 靠cctoy上訴個陣一樣

nvda就600

佢比我地笑到唔出聲
以前佢好鍾意講玩港股賺幾多錢 而家提都唔敢提

雖然係咁
但都希望佢地可以醒少少

而家一野推口罩令同埋定期檢測, 唔知佢地點睇
係香港就一定屌架喇, 因為背後係中共搞
但美帝搞呢D應該唔會咁撚仆街, 就算真係監控 都唔會好似支那咁撚衰

弱智言論
一隻股就算你$1均價
而家升到$100
只要呢刻你未放
你position就同個今日高J既人無分別
冇乜好認叻邊個係傻仔
profit就係本金

英澳瑞士 係最後樂土

警世：

參議院依家46:48

選緊：
2席 lean to GOP
2席喬治亞州1月重選
副總統關鍵一票

如果dem最終拎到參議院

1.科技股 醫療股含撚；dem pro-regulation,支持拆科企
2.大規模財政刺激
3.大規模基建+綠能
4.加稅

=> material,bank fatfat; tech treasury byebye

港女唯一可以贏錢既地方=ipo

哦 你最叻，輸錢時屌石仔

自己唔會輸

得閒留意我個blog 依兩日會update outlook

老散都要交易稅

哇，全新嘅思維，真係未諗過

邊度睇到你個卜好巴

其實香港炒股唔洗交稅真係好癲

希望

其實佢無講錯 profit 都係本金
過去賺蝕都係sunk profit / cost
Hold一個position係睇未來會唔會有profit

總有班柒頭似住自己早入場就鍾意笑人高J
你呢刻有貨唔放
同呢刻有人入場
大家批貨有乜唔同 你果批香啲？？

平左倉先勝利巡遊

利申： tan平左7成倉個幾千鎂fatfat

又有新野學

佐治亞重選個兩席都係由GOP領先
是但一席嬴已經係GOP控制
而其中一席已經有49.8%支持率,下次投票吸少少遊離票已經當選到

台仔panic buy

台仔又高位接貨

香港政府冇錢洗 班廢老咁鍾意收息 收股息稅 都fatfat

係連登入完貨，繼續升咪講話SH

呢到幾多人高追 一跌止蝕

又有幾多人入黎跟石仔操作完， 輸錢屌石仔

SH 你話係咪係囉

止蝕個批，如果再跌咪笑人地唔止蝕

明哂

送你一句啦
唔好下下睇人唔起
似住自己早入貨有profit=可以輸
今日新入場高J就笑人傻仔
好快你就會跑輸比你口中既傻仔
人地放眼緊未來 你仲沉醉緊自己過去

唔好下下諗住扣人帽嚟去駁人
我100%倉Nio 未放過
但至少我從來唔會懶醒係到笑今日先高J既人
今日高J既同我批貨一樣same position

依家.46

Wtf 都未開市你係邊度睇

Base case: biden split
Tail case: clean sweep

你唔係2x 已經全倉啦咩

I think you need 60 votes to do anything?

頭2隻上年連郡trader初戀

Tsm Tsm !
似全民接貨

Happy哥食返粒藥先，唔係好睇得明你講乜

買股票係應該知到風險嘅，宜家反而係減少入貨

心理質素先係最緊要

入錯注影響自己投資

無知一問
明明收市0.3
點解而家會.46?

佢地有暗盤交易

唔洗明 派下膠

如果大搞obamacare，要買醫療保，TDOC會唔會受惠，我有冇理解錯obamacare

VIX未上番26基本上都唔洗太擔心

ath了

唔明 點解醫療股含撚。好巴可摸耳講多D

1211高開低走

好痴線
金額係一倍一倍咁升

VXmain開始有反應
但今日VIX應該鏟唔上26

照計劃，開市棍沽SQQQ，轉買TQQQ追數

但係3大法人期貨未平倉差額個度 淡倉加多左少少
唔通真係學暴巴話齋, 人地開始準備緊

panic buy

港股係俾D 傻鳩"草錢"用
真係叻既, 唔係應該一早洞識先機

以前買5 號, 之後渣打, 之後700, 再之後3690??

我知, 個code係咩

VIX咁低直接call TQQQ算

一有panic buy 會唔會行緊 8月去9月 個狀態

真係要mon實了

Fake news lol. You need 60 votes to pass a bill in Senate.

咁撚多人玩大麻股

nq es ym rty
mnq mes mym m2k

照計劃，財經台未有少年股神call post洗版=仲有得玩

10500個2日財經台是守喪狀態

應該有

wa屌3690 無睇幾個月338

呢到啲人幾時變到咁串
明明熔斷嗰排好warm架嘛

宜家開始唔玩追落後股

淨係每次調整加動力火車頭算

嗰陣一齊豬，依家係一啲人身家爆漲一啲維持原狀

錢遮眼

來多次熔斷，一定好warm

非要長渣港女

信龔成買2800,不如信我買3033

當你勸人爆買日唔好反手時 d人仲懶醒時

宜家唔笑下佢， 等佢地有深刻教訓

點醒覺

醫藥股先岩，降低藥價

普通人係咪冇得玩呢啲
btw多謝巴打解答

爆買日前自己入完貨， 升咗就爆買日放，仲叫人唔好入，仲講反手就真係害呢到巴打

自己賭性咁強

暗池依d野，大春袋玩

有account就trade得 同ig一樣

nvda落錯車,
好彩仲有靈車

坐住咪得囉

宜家個市panic buy 緊

無咩意見了，我自己只會加下少少SP

PLTR今晚又龍

d 人以為港女永遠買成個幾隻
其實唔係, 港女on 99 其實都有變化
一隻玩十年八年點都要換下畫

行8月個浪 到時少年股神入哂呢到

今日盤前入好冇呢升得咁勁

痴撚線已經升到.53
換言之係咪支那牛牛垃撚圾要5:00pm 先有得trade

矛盾到又笑人高追又唔追落後

你落錯tsla 都叫仲有得買返, nvda 難買返靚價嫁喇

依家你睇唔到成版已經panic 咗一日？ 如果朝早有得買賣，一早有人Allin

門巴

成版已經panic 咗一日？ 如果朝早有得買賣，一早有人Allin

期貨任買嫁wow

盤前回返小小

有冇人已經恐懼緊

波巴都提過VIX都未有異動

都未夠鐘點盤前呀師兄

CHING CHONG

盤前既盤前

菲比斯

納期回緊啦

期暴跌

NQ已死

先130%倉 諗緊一陣買咩

好刺激

大家點睇pton

其實美國依家係咪censor哂利侵新聞
我驚好似強國咁 未來幾日跌番
個個係度問咩事

5點特價

驚西咩

今日買有少少火棒feel

上星期五盤後

最驚佢唔回

通過法案係簡單多數 即50票
通過終止辨論先要60票

創新高只會減倉/SH

唔買期貨啦

51

垃圾股

依家已經準備入閘

恐懼咗成個星期
結果乜都冇發生過

有信心咪買

我睇緊NET 等下d人獲利回吐，先開返d SP

TTD 硬到呢 要睇一批先算

暫時玩下SP 反正想特價接，唔想現價

接唔到等下其他IPO上市再算

侵侵一日未宣布敗選 都唔敢持貨超過8成

前奧巴馬幕僚長：零售業畀人炒？學寫 Code 啦，六個月搞掂！

呢到一年見好多次

Joe都係咁講架喎

飛巴隻DDOG 就黎出財報啦

放糧開閘->斷糧閂閘

Ah shit here we go again

我渣實佢

er前咁硬淨

VIX表示無人覺得恐懼

波蛇

要棍落先有FEEL 而家都係慢慢落

波蛇

呢到巴打只會覺得VIX宜家抵買， 背後係咩implications

no one fxxking care

上星期vix不停drop緊了

個個等緊特價 回小小都搶貨

陰跌真係無咩實感

納期跌，VIX一齊跌
好似唔係啲咩好事嚟

是但啦啲SQQQ都變撚晒廢紙

好難捉摸呀

納期溶緊

波蛇之前分咁多link 分享 有咩人真係睇過

呢到大部份都係 問邊隻買唔買得

今朝嘈冇得上車的，而家落黎接你地了

成日掛住睇code學新野
搞到無乜時間追哂波蛇d link

VIX只係用黎對沖 或者搏pull back
市跌VIX唔跌好大機會只係profit taking 唔係真跌

升到溶

*市跌VIX跌

綠燈喎

邊個先係fake news?

contango

快手回返12200加倉

You right but What about filibusters? I think it will still be hard for democrats to push their agenda

知唔知點解升係綠燈?

因為綠燈就開車嫁喇, 你宜家想上車?
898 啦dllm

It seems gop still have majority in senate.

會唔會又爆上20-30%

I was wrong sorry

盤前升個啲

個個搶口到

門巴個人比想像中正常

Sold DDOG but curious to see results.

可以剪布，17年共和黨係supreme court提名個陣剪過一次 直接表決

講真自作孽

sqqq會戰勝歸來

淡友大奇蹟日

我都賣咗，有美好回憶

gop嬴唔到參議 就少左好多可以抗衡既權力

歐豬大爆升

高開低收
回調一日到位

MSCI歷史新高

ACB等埋我上車好冇呀

召喚小西行長

開賭場入半注

大插大升再溝

睇好今個星期破頂大爆升

唔知， 不過有貨就唔理佢了

發覺錢賺唔哂，最緊要倉位唔好影響自己心理質素

呢個時候要洗個面冷靜下

我覺得睇VIX做人 如果特價棍VIX棍上既話就有保留
唔係既話不問價追Tesla即可

屌跌唔落
真係慘撚過做雞

盤前特價jar, 登登勝利宣言，deep state 要賀一賀佢增加氣勢

學到野

多謝波巴

三傻龍到仆街

Mon左成日期指，你哋唔攰㗎咩....未開市又冇得收錢，咁緊張做咩

如果市升 VIX齊升 係咪拉高出貨?

發覺今日見到最多happy仔都係3月時個批面孔

大家都不停互相努成長緊

飛巴你就hapi

多左好多人入黎

where is 全倉call神

代表多左人開equity put 或者係VIX call
兩者都唔係好事黎

走牙

佢係咪就嚟唔洗做

學到野

佢不嬲唔洗做
宜家全職炒
以前嘅佢好唔同

開左啦喎
我啲大英股幾緊錢了

多謝波波蛇
抄左落筆記

我個日止賺屌鵬入tsla 希望無做錯決定

買貨呀掃貨呀，大特價唔好執輸呀！

我呢一刻仲返緊工

呢到3月係到個批 大部份都happy緊

下年你就係happy仔

經歷多幾次 睇住好巴 波巴分享就識

好過出去上堂

有無淡淡燈神一齊每個強勢股都買一股

我ft

我仲要跟各位巴打學野

唔夠錢買Amazon

最緊要佢地真功夫

真係大開眼界

凌凌漆既麗晶大賓館現實版

Rudy Giuliani 班人宣戰地點係 Four Seasons Total Landscaping
唔係 Four Seasons Hotel

隔離仲係 Adult books viewing booth

Cycle輪迴

嚴格黎講 VIX = expected future volatility
只不過多人用黎cover 大跌既 tail risk 所以更反映大跌既恐慌情緒

？唔係過半？

好掛住小賀

藥股PK

賭仔係咁

幾有道理喎啲嘢

升爆佢

小賀應該發咗，唔上黎

宜家玩options, 睇波巴

門 vs 飛 Round 1

見到你地都覺得攰，做完gym又project屌

佢冇講錯，學識唔難，寫先難

你太遲上黎啦

你見過神操作未

垃圾 屌鳩佢 業績好都咁樣

小賀高手嚟
見證住佢玩butterfly
隔左幾分鐘就贏錢
仲要兩邊贏哂
果陣我就開始追呢個post

縮IV就唔洗做spread 驚既話不如開少幾張

升升升

波波蛇可唔可以講多d

無睇，
齋上黎9 up解悶

我垃圾黎 今日買錯邊已豬錢

今晚唔升我cut jj

有咩戰績講嚟聽吓

咁勁

佢set哂指示 走去訓覺唔睇市

轉貼PTT，岩岩見有台仔問緊同樣野

衡量市場波動的方法很多

有興趣的可以上 V-Lab 網站

該網站有非常多市場的波動估計，網站採用GARCH 波動模式估計

上週五 根據預測 SP500 波動預測值為 21.71%，

市場11月期貨交易價格為27.18%

開始有啲擔心飛巴精神健康
好似有啲太Hyper

好衰

你玩機率幾勁

留意咗你好耐

全職抄股未開市係悶啲嘅

其實我渣白卡，係青山醫院住緊

三權分立，GOP收住立法同司法

DEM都好難攪

Long call speeas因為同時開1張short 1張long
所以可以neutralize IV rise / drop
但而家我會直接用VCP搵第2隻算

好慘... 點解會搞成咁

好巴終於update左

咪啦我小西派星期六日無野做先睇下股

係simple majority

等你今晚指示希望開市仲入到snap

用 Obama 套 playbook 實俾 McConnell 玩死
當年佢咩都俾人 ban
Obama 先要用 executive order

放唔放爸爸好...依家好似好多好嘢係個海度等食

好巴你個blog係邊？

請問今日係咪龍哈哈

未update
今晚番屋企仲要聽conference dklm

盤前係
盤中unknown

有冇option高手分享下如果leap call買果陣係OTM
應該ATM嗰陣賣定變成DITM嗰陣再賣好

都唔明d人點解講極都唔信你渣白卡

根據GARCH 係代表指數未到頂

開 press con 開到去後巷

沉緊船啦，仲唔跳船

好似啲拍戲入面啲生不逢時嘅主角

全部財演都係垃圾

Nio 43了

納指泡沫大到唔能夠想像

TAN幾錢放好?

唔放

RKT 爆升

星期五點解咁多人睇淡？我星期六睇post個個話星期一會大棍落，除左吊頸陽燭之外仲有咩原因？

又係依隻垃圾

賭性

Tsm amd仲有力升 仲估佢已經有阻力要落返去

我自己睇係覺得因為侵侵會打官司
拜登其實未叫100%做總統 星期六日都仲有好多變數 所以覺得有事就會大棍落

一穿仲得人驚 泡沫大到不敢想像

打官司

大麻股今日可唔可以再續賭場？

冷靜啲 橫多陣啦屌

納dee 又衝緊上去

stat 同 decision maths 勁個班，玩美股應該好易發達

好多data 都有strong correlation

由細到大最僧maths

賭場就快開門

QQQ put who joins

星期三都講咗會打，唔係預曬佢會打？
同埋大選日trump領先個陣又升，拜登贏又升係點，睇唔透

心靈上支持你

加油

加油
Btw有冇貨 放埋出嚟益大家

波巴其實黑天鵝前夕，其實會唔會有data會顯示到

飛巴最happy
同飛巴同船好安心

就算打仗都會升
stonks only go up

個市根本唔care 邊個做總統

今晚早d訓

個市又係咁悶

侵侵中肺炎有無data顯示到

火燎森都幾勁 sq 同 外匯操作真心幾好

咁要數學 data 佬 back date返搵下有無

可能有唔出奇

個個都話大選清倉，大戶咪入貨再夾上去囉，升跌事後搵 excuse 啫

一陣侵侵 twitter 9up 大戶又有 excuse 推跌個市

細個無好好讀數

預左打唔代表打到 因為一打分分鐘玩到一月都未搞掂邊個做
同埋兩個既經濟政策冇話邊個會好不利市場
所以照道理就是但一個confirm 都會升
係選唔到就會跌

叫得黑天鵝就係無人預測到

係睇唔明bitcoin

始終覺得係老千局，無軍權機構嘅貨幣點可信

侵個twitter點會有影響力，俾左膠bam 哂

我有，讀到中學

我大deep state又強大了

panic fucking buy

我大tan勝利巡遊

Acb即入即數錢 痴線

點解我用果間咁閪 premarket 遲過人地

黑田巴係咪做間iot 同埋農場automation ?

tesla電椅

是日賭場：ACB

Acb上過16

全美食大麻

個個人有自己唔同玩/ 投資方法
個個月拎60%收入放入acc, 加速雪球滾大
就算輸左都可以輕鬆重新離過, 呢啲就係全職retail trader做唔到ge野

大麻

AMD

Renaissance Technologies VS ARKK Investment 邊個勁啲呢？

天才數學家炒股 VS 連登契媽

好爽啊

AMD YES!

justin biber食大麻

VIX陰升緊

完美盤前最高J

Pins

Acb panic buy cls，第一次見

HEXO

太陽能

你搞事?

如果vix 落到20 左近想買d 守問口

64 俾晒機會大家上車

盤前唔賭

好彩買唔到acb

PLTR 點解升咁多
Bloomberg 話關Biden事
但我睇個創辦人係共和黨啲frd?

acb

崩撚咗 放唔切

TAN

直頭係trump既FD

大家既c朗倉如何部署

巴打冇事嘛

日日gap up龍撚到

依家侵出到正常 tweet 先算啦
佢就嚟出 tweet 要出到玩藏頭詩先過到tweeter

想請教下點睇CD 好似突破左大圓底

好奇一問炒大麻點解係炒acb 間野之前俾人告到仆街無follow up最後點
上期買左OGI覺得好啲

ACB走得快

白卡 永遠最惡

12.9x幾秒升返上13.5x

Acb要心臟好強先玩得掂

有太陽能冇馬雲

左膠大愛撚=weed heads

入200股玩下先
好玩過過大海

SNDL都好D..

嗰隻叫AQB

其實點先係特價棍？

今年5000系CPU 好勁撳住intel屌

TLRY 300重見光明?

波巴我地啲Nio put要化灰了

1分鐘變+20%再2分鐘變-10% 我真係玩唔起

Nio

講左唔好玩ACB音樂傳球

開市通常會有人出貨壓低左價
如果到你入場位其實跟計劃行都無問題

連燈3寶NVDA破頂
TSLA AAPL 想點

Deep state = biden = sing

年輕人有無珍惜
買amd送5950x
買nvdia送3090

豬錢了

放咗一半 睇吓轉頭追唔追返少少先

上網睇到呢個 fund 回報好癲下

The Medallion fund is considered to be one of the most successful hedge funds ever. It has averaged a 71.8% annual return, before fees, from 1994 through mid-2014.

The fund has been closed to outside investors since 1993 and is available only to current and past employees and their families.

不過只限員工玩，你有錢都唔俾你 join

又黎音樂椅

有，但係elon 爸爸鎖住咗哂我啲錢，買唔到

今年內上$100

好公司

nvda 都差唔多600

輪椅咪咁老定 到開市分分鐘得返430

私募基金一向屈機啦
你睇超人隻發到痴線

600 咗

連郡trader入門任務

贏左就入會，輸左就看破紅塵

借錢都入啦Nvda

屌上禮拜開堆600call, 又到價

Btw 唔記得邊位手足驚高J nvda 希望佢有高J到

唔好玩ACB 音樂椅執10次石都唔夠輸1次熄音樂甘

當炒ma, 你睇下之前nio同再之前ge kodk

nvda yes

ACB唔夠膽玩 太陽能同我衝

數學家

acb 均價5.6點輸

我見你想指導石子起農場所以問吓

馬雲飄得咁少

TSM MONSTER

已入sqqq, 做大家燃料

屌 聽日再+40% 驚閪

短期目標19 中期123 長期150

唔玩option 住，未夠班

除非係爆經濟 如果唔係好似911呢啲嘢係冇得predict

開鬧鐘5點買

不確定性同到之前2 次都係呢個位有阻力。。

多謝拜登！大腸能嘈嘈地贏

Jim Simons於1938年出生，自少便顯出他的天才，亦很早便對數學這個純理型架構著迷，立志要讀數學。大學（1958年）入讀了MIT（麻省理工），然後去了UC Berkeley（柏克萊加州大學）讀博士（1962年），原本打算跟華人數學家陳省身學習，殊不知Jim Simons讀博士那年陳省身不在Berkeley，兩人要多年後（1974年）才聯合發表了於物理界著名的Chern-Simon theory。

於UC Berkeley博士畢業及任教一段短時間後，Jim Simons獲聘及任教於Harvard。一兩年後轉去政府國防機構打工，一來因為高薪，二來因為可以一半時間工作，一半時間做研究。Jim Simons主要負責通訊資料的解密，後來因為公開反對越戰而被解僱。接著去了Stony Brook University做數學系系主任（1968至1976年），於1976年，Jim Simons拿了數學界幾年一度的大獎Oswald Veblen Prize in Geometry（丘成桐於1981年亦拿了此獎）。

到此為止，38歲的Jim Simons的人生都只算是一名學術界工作者，正常下去，Jim Simons可能跳去不同頂尖大學做院長、做校長，寫下書，攞多幾個院士名銜。

人生下半場
但Jim Simons不止於此，1977年他離開了大學，創立了資產管理公司，招攬了一班科學家及數學家與他一同投資。他說起初8年用Fundamentals（基本因素方式）去進行投資，8年後完全轉用計量（Quantitative）方式進行投資，他所創立的Renaissance Technologies（見上文）現時是全美十大對沖基金公司。Jim Simons已於2009年退休，但於2018年他仍然因為投資收入，成為全球最賺錢的對沖基金經理。

全 AI 投資

加油

Btw 馬拉松式聽conference 個個講差唔多ge野

如果買支概要小心好多人都提到中美無可能和好，戰狼太勁。

有機會由打貿易戰轉打科技戰

兩黨會夾住biden 對中國人權做野

唔敢指導
人地都識

開市我實會penis sell
問題只係sell乜

NVDA下星期出ER,好唔好高J呢?

佢老細拎數學noble prize

Tsla 得5%

起碼打到50%

NIO今日47好不

陳省身？定係另外一個？

All in 了

盤尾入大麻 點輸

SNAP call
TSLA call

Jame simon

biden條撚無trump咁粗
有得傾點含法

維尼含就含硬，戰狼外交都係想體面d咁含

唔知邊個 Jim Simons?

Snap今日上唔上到50

入到去已經係人中之龍

好巴。。

CCTVB: 郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌、楊岳橋 DQ !

你地d tan put知錯未

定義左做競爭對手，唔會滅你黨 但會經常打你幾獲咁

文科仔

西利西利

玩期當玩泥沙咁

個本有無1億hkd

人係想賭大啲

而家仲入唔入tan好

屌女巴好似好重倉nio put?

咁快入
會唔會跌多幾日先升

acb 執石仔走咗

係呀成100張put
今鋪破產

走左就唔好入翻，贏少好過輸多

fsly 72蚊 放早左

SNOW都幾落後? 有冇人會追

放心，佢會跌

大家都各取所需
邊有永遠敵人/朋友
傾岩價錢就一齊去

想追snow 同frog

有無人想上apps船

frog 追落後，大家點睇？

Acb知唔知幾點會出財報

再入真係賭仔

5點都唔撚升係咪玩完

amzn thanksgiving目標價幾多？

識諗就得

好巴。。chgg 有咩吸引到你?

納期肚痾

我都入左chgg

估唔到頂係幾多，入左先。預佢回一回調

興奮完

下星期既事。。who cares

今晚屌左先講

放棄0001啦 升完又沉

但你知個條友想取代你做大佬
你就唔會做到朋友 最多hi bye 唔順眼就執你幾獲

唔滅世點升

出事啦

跌返了 無事了

納期呢一棍 VIX都係無反應

今晚可能要penis sell老母Q同K

有冇人4蚊入左strong hold

又升緊

啱啱研究緊VIX咩構造
而家咁樣反而開始驚

俾哂位入 TQQQ

今朝gel 得咁開心

咩構造

認錯未

Renaissance for sure

有預感今晚全call股神之夜

上個月5蚊入 入完冇耐就插咗1蚊 心臟負荷唔到呢個risk

大麻股好癲

食下大麻就無feel

今晚仲癲

大家一齊賭錢

我倉底隻菲比斯b都升，好感動

連郡有股神睹緊今晚開市就退休

同你地講左n次
biden2020
太陽能大麻電車中概

神選之人=nio

呢度未有人貼倉，冇事嘅

留意返期指今朝gap up
期指既gap好少唔補

好想追大麻

可以磨粉了

一律不掂中概股

All in

仲有冇人打算追大麻

LTHM 升到無頂

有賭未為輸

邊個食咁多大麻
利申 得20股

開咗市先

數學再叻都唔夠我WoodBB叻

各位係戀童登概念股贏錢既侵粉，donate左大統領未

VIX都龍埋一份

都有人話最多連續3個gap up

VIX 唔跌

加

真心問寫code有冇啲重覆性好高嘅嘢有嘅話要訓練班worker而唔係programmer都好似正常啲

我都諗住加

計埋今日已經gap咗3日
但乜事都冇

有
利申做過

追左+1
等18蚊走人

我問過醫生可唔可以出白卡俾我
佢唔撚俾

唔好咁快開車呀
我啲大麻股

如果有啲要用一個鐘不停重覆做既野，身為曲狗有義務用一個禮拜時去寫個generator/shell script/batch job去automate佢

好想高j大麻

入左pins

升到唔識回

見到大家講咁龍，睇返個全倉都有幾%升幅

跟得到大市

個市弱到完全升唔上

5 蚊不過9,10,11蚊放咗好多

食大麻
stone
stonk

納期倒水咁，玩完了

咩撚嘢，升300跌30都倒水？

講緊期指 唔係SPY/QQQ 期指得今朝gap up左咋

2016年侵侵當選後gap up

又然

打code 唔難
打有architecture + easy understanding 既code 好難

石仔逃亡未

純追落後 我call下姐

小注參戰SNDL

比如好似我個行咁如果做production嘅話
真正識晒原理嘅人係應該lead住一班industrial worker去做，有問題先負責解決
所以我唔會覺得佢咁講係100%on9

Cls

究竟輪椅今晚會唔會上到山($440)

選之前已經買咗帽
啲款幾靚

屌女巴你開左IB玩期指未

sor睇錯棍

橫左3個月 cls

真， code 狗唔存在做重覆性嘅嘢..

依家仲係清晨四點幾，啲人未起身

ROKU仲入唔入得過

咁多人gel 頭，係唔係就跌市

龍市 慘，靚股個拉回得好少

以為大選後gg
點知隻隻都火箭

醫生話我肯入院兩個禮拜就出俾我

$600 gogogo

隻U 之前係咁 係我持有價班C朗

how r ur feeling right now?

開始後悔清左半倉

你班友C朗到 我個批懷疑人生

x2清左倉睇人發達

你都要 ？

買SQQQ豬撚到我仆街

仆你個街tsla, 腳軟既喂

貼下倉 邪一邪個市先

你10月中應該執唔少啦

驚你出唔返黎

其實讀U 都係用1 個sem既3 個credit 教你。。

600 @24.5

高J左acb

kodk入過賭場玩
果日快到可以每0.3秒3%上落
執5次石都唔夠熄音樂果野輸得甘

Usd?

想call g 了係ig 捉條女問下價先

兩個禮拜後變真傻

all in

好有錢， 點解個天咁唔公平

大選後入返囉。。
個市開足5 日

成個10月都係靠U同TSM咋

所以我唔撚制
我好直接講搭車好貴
我諗佢都受夠我成日鳩噏

好巴 已經唔再愛U了

你地對biden 2020 信念唔夠

NVDA回緊

入唔切呀

酒牙

大麻升到傻左
開市前都30-40% up

回下再上

第一水3蚊入10蚊走自此唔掂妖股

屌痴撚線
荃灣誠品擴大兩倍

點睇架？

同一個位？

又話執

USD?

好巴放棄U

大芋

統計每個月份價格收市高過開市出現嘅%
越高即係出現次數越多

HKD 一定唔係USD

飛巴應該港紙？

養唔養寵物 識自己去廁所

熔斷完之後 $38-$45 上上落落左1hour
執左6次 唔洗1分鐘 贏$1k
到第7次熄音樂

連郡個晚超high
最少十個少年股神勃起，然後看破紅塵

爛果識郁

Spi受害者

企穩440pls

之前見佢pack晒嘢拆埋招牌，以為真係執
因為之前話過荃灣只係pop up

但啱啱行過已經開返，只係重新裝修咗，
仲食埋隔籬嗰兩個舖位，喺圍板個窿睇到而家裝修完砌緊書

我終於明點解大家話佢智障

非洲兒童需要你嘅幫忙

屌 無位加倉

今晚600 真係裸跑都得

隻LU啱啱無端端再發力
踩死隻蟻之後d人會揾返間中概fintech發洩吓情緒

JPYUSD落緊返黎

求助養

上得山多終遇

U係我最重倉 係咪得返我一個？

me都係U最重倉

嘩屌 usd 定 HKD

你諗到新招數引石狗中第三次棍落伏未

JPY

好賤

無了，tan佢penis sell我無計

咁就一層樓

以佢嘅玩法
應該會係度長存

Usd嚟

放哂 星期五

你咁多諗頭實有計仔 等你表演多次

嘩屌 個倉 大撚到....

青蛙 ayx anyone?

我大tan p兄position溝到69
仲有咩可以輸

I have a pos

7X POSITION

證明唔到再者係想證明自己唔正常先想入去

睇來中俄想睇定d
歐盟 日本 澳洲 好想拜登上

馬雲今晚飄到310啦，扮乜鳩

Won

SNDL 高j都執到餐飯..

無膽跟入大麻喇依家
升到咁

Wsb已經幫敗登改名做Buyden

美匯守到條10年trend line?

AMD目標價幾多?
驚唔夠信念

有冇人高j ACB

證明佢地對支那Joe有顧忌

個個都想要個廢嘅對手啦
不過中俄大國唔會亂站邊
到時真係侵贏返，打多你幾下

即係啦，侵係咁加佢地軍費

150

養唔養寵物識打完飛機自己抹返

200股垃圾車 7000見

目標幾多 諗住擺到雙11睇下

睇trump, 下個月有機會差唔多了

Sndl 0.3入唔切
後悔終生

玩acn不如玩sndl

賭場

留意下呢本書，入面有講

1/ 美國打支那係無可避免
2/ 台灣安全嘅可能性

等佢入trillion-dollar club

400

今晚gel頭！

我識自己去廁所 養唔養寵物

重點：黑馬年代已經出左

點解中國唔呑聲忍氣多幾年？

唔似中國性格 以我對佢了解
如果佢對biden感到滿意 佢會第一時間衝出來
就好似trade deal咁 無傾成就衝出來大聲講
最後比人知道2仔底

The world doesn't need two leaders

因為小學雞鐘意威

有咩推介

cctoy：中共扮撚曬野咋 佢明明奶共

個民族主義會俾支那鷹派抬頭

CARR癲咗

被人恰左咁多年 有機會緊係出黎也文也武

好行過三中好多

抬頭就死得重快

我覺得只要挨多十年中國可以lead 返美國轉頭
不過而家返唔到轉頭了

周星馳D戲 入去左就出唔返黎

本書好準

悶聲發大財先係致勝之道
同呢度一樣 意見可以share 不過我就唔會貼倉gel頭

要好撚巧妙又要拎到兩蚊 又要出得返嚟

twitter同facebook變左biden概念股

唔怪得我發唔到達

開市會跌返曬落黎

慢慢等佢生

成個連郡都好high
得我一個守喪

Pltr 同tan 點揀好

又開始跌

好想買TTD

納期唔上唔落咁

fb vcp呀

雖然我都睇淡，但唔敢做淡

why not both

Dem 未來唔知會唔會分裂2派 AOC條8婆連班元老都好唔忽面

SNDL

清黨啦屌

睇淡唔做淡，做雞好過做淡

做淡就要做雞

做雞吧

Aoc 條友咩料
好撚串話清算侵粉

twitter直情all in當落水狗咁打Donald Trump，好難睇
似係啱啱入去嗰條大陸婆玩嘢
其實咁樣對公司好咩？只取悅一半audience
要Biden概念我買大麻股算，呢間twtr仲要成日ER食屎

ACB同TLRY
屌你2隻都40%+

上星期盤尾入左1000股

「做淡慘過做雞」有邏輯錯誤
做雞首先唔會輸錢先
一日10個客，當扣除房租、套錢，當一個客賺400
一日4000，一個月做25日，月入10萬

邊個淡友會幾年都月入到10萬先

極左

fat fat了

等我put 佢老母先

重未放sqqq？

24入左100股冇一日係令人想走貨
揸到退休

一開場斬左佢先

依段時間trump整左條行政命令玩鳩twitter

你都唔可以怪人ceo打落水狗

左膠唔係應該和平友愛咩

坐到想死

巴打咁大胆put?呢排成個市都勢不可擋喎

做雞=收錢 有得爽
做淡=貼錢 買難受

爛肉個價都幾吸引

下望140左右 但上升空間

我200%正股
但見到Twitter 好撚嬲

極左，佢仲話無左佢地 民主黨死得tim

呢個po會唔會推得太快
完全跟唔到

Mearsheimer 講嘅修昔底德阱陷我睇就唔會發生
至少蘇聯都無發生過 佢嘅hegemony transitional theory雖然大致啱
但講開戰實在過份推論

屌你老母

抬頭吧 相信龍你便能飛

忘巴 tan 係咪衝緊100

殘體你老母

呢d極左係民主黨 唔知佔多數定少數呢

回咗好多啦，今晚見紅都似

有少少共產黨feel 呢條撚屌

關人撚事咩 6月本身有大插
Twitter同facebook本身係抵屌

啱啱隔離有個post話加州可能重點因為發現有d票去咗隔離州
最神奇係有好多人喊打喊殺，就算PR都冇理由咁多
班友連上網睇吓一張票係點都懶
你估係揼骨劵咩，一張紙有Presidential election，有自己州嘅Senate，有自己州嘅公投，你拎張加州票去Arizona做乜鳩

連郡入群試炒penny stock, 散水時全身而退

得左就入群，衰左就看破紅塵

清倉signal

唔開戰都可以唔同你玩
你中國繼續同你班非洲兄弟圍爐

大家快d酒 等我留守

本身諗住開市放
而家入晒肉啦

熄apps算

係喎點解會打嗰個胆字

爛肉好似係今日盤後ER

+1

守多幾日可能有轉機

有班人弱智 唔洗理
拎printer print選票都有人信啦

一定關事，因為個陣我買左

半年內必定重上30 驚咩姐 股市唔會只升不跌架嗎係咪

房租1日普通酒店都係六七百，如果係唐樓仲唔使添
套一盒用一日，百零蚊
一日cost都係800蚊，除開一客都係80蚊

如果係長期做雞，本身慳返租屋企錢添，長住鳳樓
房租錢就不計入cost，一日cost就係盒套百零蚊，除開一個客十幾蚊

屌你

好彩上星期5平手放咗SQQQ

Cctoy 班人奇奇怪怪

Ching睇嚟有d研究下

而家得返財經台同成人台係正常

成人台係最和平既台
樓主一生平安

set 咗止賺

我大tan睇住cctoy班傻仔黎食

我覺得要睇埋呢兩日Team Trump 點表演先
我始終覺得佢哋係有兩腳準備

財經台其實都幾多痴線佬

隻隻都升撚到咁 點買得落手?

吓...呢兩個台都好多癲佬怪人喎

我少少，都J J 佢

港女都係咁啦

財經台係得而個post多正常人

今日唔見台巴上水

係我地個post先正常

財經台假膠多，有擺錢又真痴線其實唔多啦，有都輸到死咗
成人台我覺得好ok喎，d人求其一張女優都講到番號

侵侵快D出手整跌個市啦

你係到都可以
而到都高 藏於民間

1張圖就有番號真係正常人咩

我地美股post, 個個日日都end game訓身大賭美帝強大/亡國/亡完又復國

cctoy班友食下黃店/聯下署/睇下移民post/屈下毛 叫抗爭左

Chgg落後緊 開市考慮入張12月call 遲早都有一日大陽燭7-10%

Pltr all in

係咪用咗machine learning

咁財經台都大把人一張圖睇透未來

我

你sqqq喎

唔升果隻你會買咩

再5合1就上到

我啲財產移民晒，抽空香港資金

跌都唔買 升到頂先買先係連登呀

而家諗返好彩係爆買日入左貨
雖然都後悔入唔多

但如果空倉真係激氣過蝕錢

邊日係爆買日？

你miss咗上個星期個風火輪

我咪唯有買下D 落後股囉
fsly chgg 都ok既
屌佢老味PLTR好彩上星期有入到.... 不過唔多
上星期未有錢

利申: 全倉緊

宜加加倉會唔會遲

想等選舉結果正式出先用埋個少少錢
下年一月

11月3

飛巴alert, 有人呵煙啦

無miss 到

聽聞有一個五條線預知哂未來

不嬲都全倉緊 個2個星期跌幅我咪又係食哂
無驚過

3月個時先慘

當然呢點係必然
霸權一定會壓抑後來居上者
現玩金融手段推日本落搭自爆已經係其中一例
但係講到話打熱戰就未必了
佢講嘅結構現實主義only partly valid